美國即日起啓動退出萬國郵政聯

美國即日起啓動退出萬國郵政聯

據新華社報導，美國白宮17日宣布，美國即日起啟動退出萬國郵政聯盟的程序。

阿里巴巴

支共d網購

其實應該全世界都受影響，只不過強國係最大客仔咁解

係 香港都好多人ebay賣野

呢種NEWS 睇文匯把撚咩